香港學拳求紹

想學mma
唔想每個月轉時間
求推薦

想邊區同大概幾錢？有個朋友教緊可以介紹

荃灣，唔知市價

tg：helloitsme